{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "아렛돌섬"
    },
    "text": "用途区分:自然環境保全地域の中でも林野として指定された場所である。この地域は高興造船タウン造成事業の対象地に選択され、造船所および造船機材業者と背後団地造成のための計画がある。現在は耕作地として使われており、過去の住民はおらず、今後も住民が居住する可能性はない。歴史的価値はなく、多様な海洋動物と陸上動物が生息している周辺海域で漁労行為が行われている。地形的には長軸と短縮の長さがそれぞれ224mと133mと現れ、地層は新東層群真珠層で形成されている。主要陸上動物としては齧歯類のような動物が多く分布しており、海岸無脊椎動物としては刺胞動物1種と軟体動物19種、節足動物6種が出現している。鳥類と昆虫は計9種28個体が発見され、優占種はアカヒメジロとクロウツボカズラなどが含まれる。植物の場合、北側には梨大群落、南側にはクロマツ群落が主に分布し、多様な木々が出現する。周辺海域では上敦島、三千浦、泗川西浦面、南海海海海道などが周辺景観を形成している。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域は何のために林野として指定されましたか？",
            "answer": "自然環境保全地域の中でも林野として指定されました。"
        },
        {
            "question": "この地域には何が建設される予定ですか？",
            "answer": "この地域は高興造船タウン造成事業の対象地に選択され、造船所および造船機材業者と背後団地の計画があります。"
        },
        {
            "question": "この地域には過去に住民はいましたか？",
            "answer": "いいえ、この地域には過去に住民はいませんでした。"
        },
        {
            "question": "この地域には今後も住民が居住する可能性はありますか？",
            "answer": "いいえ、今後も住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "この地域では多様な海洋動物と陸上動物が生息しています。"
        },
        {
            "question": "この地域での漁労行為は行われていますか？",
            "answer": "はい、この地域では漁労行為が行われています。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形はどうなっていますか？",
            "answer": "この地域の地形は長軸が224m、短縮の長さが133mの形状をしています。"
        },
        {
            "question": "この地域の地層はどのように形成されていますか？",
            "answer": "この地域の地層は新東層群真珠層で形成されています。"
        },
        {
            "question": "この地域で主要な陸上動物は何ですか？",
            "answer": "この地域で主要な陸上動物は齧歯類のような動物が多く分布しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の海岸無脊椎動物には何種類の生物が存在していますか？",
            "answer": "この地域の海岸無脊椎動物には刺胞動物1種と軟体動物19種、節足動物6種が出現しています。"
        },
        {
            "question": "この地域で見られる鳥類と昆虫は何ですか？",
            "answer": "この地域で見られる鳥類と昆虫は計9種28個体が発見されており、アカヒメジロやクロウツボカズラなどが優占種です。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような植物が分布していますか？",
            "answer": "この地域には梨大群落やクロマツ群落など、多様な木々が分布しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域にはどのような景観がありますか？",
            "answer": "この地域の周辺海域には上敦島、三千浦、泗川西浦面、南海海海海道などが周辺景観を形成しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 539
    }
}